咩叫足球？曼聯話俾你聽咩叫足球

班獌以為自己夠班挑巴塞曼城
事實上連愛華頓都唔夠班踢

巴塞踢到友誼賽咁讓班獌狗

根本二流波
對愛半場都要10射對3射
俾人襟住砌
準備456啦

留力打鏝城又同你講？

留力下年打歐霸啦

留力下年打護級戰